轟天猛注

同路就跟，暫時4連
中國[0]

泰國3/3.5細

中國真係伏黎

中國都買 無撚腦
咪撚賭波啦 拎d錢去驗腦啦

哥倫比亞[0/-0.5]✔
墨西哥[0/-0.5]✔
瑞士[-0.5/-1]✔
德國[0]✔
中國[0]❌
泰國3/3.5細❌

玻利維亞[+1/+1.5]
哥倫比亞[0/-0.5]

一係主，一係客
咁有信心可all in我對家

哥倫比亞[0/-0.5]✔
墨西哥[0/-0.5]✔
瑞士[-0.5/-1]✔
德國[0]✔
中國[0]❌
泰國3/3.5細❌
玻利維亞[+1/+1.5]✔
哥倫比亞[0/-0.5]❌

聖莊士東[-0.5/-1]
柏利斯天奴[-0.5/-1]
聖保羅[0/-0.5]
哥連泰斯[-0.5/-1]